7月27日支共一定會燒村，已經有伏筆

何妖山墳單野唔係黑社會搞，但墳上寫左反警黑勾結，但又寫左X勝和個朵

連登又不繼帶風支持燒村

個日支共一放火，成個局勢就會坦坦扭轉，各位點算

Block咗你咪解決晒囉

咪傻，你自己睇有幾多連登巴絲住圍村